英國加拿大肺炎爆得咁犀利，啲人趕住拎出世紙？

正常人都會等到疫情完咗先移民，順便香港搵多兩隻錢

留香港係等住攞死亡證囉，

香港都冇好似外國爆咁多

慢D 冇得走

五年一度人口普查員又開始招聘喇

至少搵埋呢筆先走

加拿大都唔算serious

咪係，香港集中營大把位，都唔知走乜鳩

仲有明日大嶼可以容納我地

ok 咁走先

遲下本護照仲可以擺係政府到，屋企又慳一個位

證明支共仲恐怖過武肺
人哋有得走你又要批鬥你甘心做支共順民都唔好大聲

遲下政府為我地提供思想教育課程，可以免費住宿同飲食

邊有批鬥，又冇話一定留低。只係擔心你地中咗肺炎姐，唔通遲1/2年就落閘沒收passport 咩？

Just a flu

死咁多人，雖然話老人家多姐

illuminati: 人口老化 solved

但香港啲廢老仲好健康

香港冇爆